究竟代表香港游水踢波踩單車攞到金牌對社會有咩意義?因為可以奏中國國歌同升區旗?

有無高人可以指點一下?